\subsection{Résultats}
Pour consulter les résultats du TP, il suffit d'exécuter \texttt{./tp-rsa --tp} :
\vspace*{8pt}

\begin{small}
\begin{lstlisting}
4:03 rboissat@gnaea ~/SVN/PROJECTS/MI51/tp-rsa/src% ./tp-rsa --tp
------ Q1 ------
Prime factorization: 1370477 = 907 * 1511

907 is a prime integer.

1511 is a prime integer.

------ Q2 ------
phi = (p - 1) * (q - 1) = 1368060

------ Q3 ------
Private Key a = 112493

------ Q4 ------
Raw deciphered message:     100500192109190009030900161521180001161618051404180500181901
Decoded deciphered message: je`suis`ici`pour`apprendre`rsa
\end{lstlisting}
\end{small}

C'est le résultat de la fontion \textbf{tp} :

\begin{small}
\lstinputlisting[language=C,firstline=165,lastline=212,numbers=left]{../src/main.c}
\end{small}
